有冇人解釋下點解小學中學可以唔洗溫書都頭幾 上到大學有溫都係得B?

邊條撚屌話讀完中學可以唔洗溫書

有時唔好彩會食個 C

你廢姐

因為你間中學垃圾

因為頭幾嗰啲先入到大學
而除左ou之外都係拉curve
所以以我黎睇
ou比其他大學更勁

因為大學唔係讀中小學課程

你用中小學讀書方法讀大學就柒啦

咁點讀？